這導致了更多的業務複雜性，進而導致更多的規則和流程。如果你的公司沒有規定怎麼辦？（獎金插曲）|瑪麗亞·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形經濟學
這種方法將有助於你讓你的觀眾參與到作品中，這反過來可能會幫助你獲得一些新的觀眾和客戶。企業如何利用YouTube應對新冠疫情-19商業危機| Catherrine Garcia | 2020年9月7日|搜索引擎觀察
上週末，美國總統政治與歷史規範發生了重大轉變，共和黨全國委員會拒絕提出政黨綱領，轉而轉向俄羅斯和中國的現行規範。共和黨將其政綱變成了一個人：唐納德·特朗普|傑弗裡·科爾文| 2020年8月25日|財富
反過來，許多人避免獲得醫療保健和其他必要的服務。想消滅艾滋病毒嗎？行動勝於聲音|塞西莉亞·鍾、羅納德·約翰遜、奈娜·卡納和肖恩·斯特魯布| 2020年8月22日|華盛頓刀片
麥克吉爾伯特說，她的商店經歷了多次延誤和包裹丟失，這反過來又導致了客戶服務方面的重大問題。郵件遞送速度放緩是獨立書店目前最不需要的|雷切爾·金| 2020年8月19日|財富|
到目前為止，所有的球員似乎都願意等待輪到他們。金州為參議院選舉的“紅色婚禮”做準備|大衛·弗裡德蘭德| 2015年1月9日|每日野獸
第三方反過來又對他的陳述提出質疑，他很惱火，但並不過分。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
這是一個絕妙的喜劇轉折點，在小人物的手中，它將以一個音符結束。2015年奧斯卡：每日野獸精選，從斯佳麗·約翰遜到《少年時代》|馬洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野獸
當你現在要做決定，當你少了一個人提供驗證或建議時，你會向誰求助？參加晚宴的每個人都失去了一個人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸
換句話說，佛羅里達州的職員不再被允許拒絕同性戀伴侶。佛羅里達州為阻止同性婚姻而進行的暗鬥終於結束了|傑伊·邁克爾森| 2015年1月5日|每日野獸|
求你轉離罪，擺正你的手，潔淨你的心，不犯一切的罪。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
他要專心犁溝，他要照料母牛的飼料。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
不可轉臉不顧鄰舍，也不可分一分不還。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
我們背靠陰冷的北方，背靠潮溼多風的西部，背靠乾燥乾燥的東部，背靠南部！布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
丙酮來源於二乙酸的分解，而二乙酸又來源於β-氧丁酸的氧化。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德